香港幾時有第一間專俾獨男食飯既餐廳

全部枱係自修室枱

一蘭

秒

證明樓主係真毒